李寶安、袁志偉有冇外國國籍啊？

睇嚟第五波強攻要加埋佢哋落去，等佢哋生生世世都係做大灣區人

我相信後者有黨籍都唔奇